有無手足出黎港島食個飯？

我請

我了

一齊屌柒政府

金鐘m記等？

睇tg

cwb now ok